其實我仲可以有咩出路

自己垃圾band 3
老豆老母廢,沒乜點管教我
幫我求奇簡小學,中學

加上我自己就好垃圾,唔知點解記仇,記音樂就記得
但一打開本書,就集中力勁差,根本唔到最後,都唔會拎到本書溫
我係考個日先溫,明明DSE考9點,我可以凌晨一點先走去溫,
但人地叻個批,早幾年已經溫緊

考完DSE 得十分,我興趣又沒乜,我都唔知自己鍾意乜,同想學d 乜
簡科 IVE /ASSO 都唔知點簡,最後聽左廢老話想見到我入大學
咪ASSO 搏一搏,見個名好聽就簡,現在YR 2
但我社科check過上年要3.7 GPA ,仲未計面試表現
現在入唔到UGC大學,唔知可以做乜
自資就唔想再玩落去
入唔到UGC亦都唔想再讀書

行第二條路囉 咁多路揀

同你差唔多 去左r啲辛苦工做

有咩垃圾工推介下我

ive搵樣搵到食既學囉
唔係點姐

現家gpa幾多

我dse報完無去考
咪一樣好好地地
睇你自己點做人姐
呢條路唔啱咪行第2條

讀完中六做緊第3年廚房

你咪走去返工囉 上網睇下職業訓練局有咩啦 地盤 飛機維修 再唔係考車牌揸巴士 有幾難